皮蛋真係好撚好食

個陣味好難形容 但真係好撚好食

但我唔中意就咁食 涼拌最好食

皮蛋瘦肉粥

煮粥最好食

細個一病老母就買皮蛋瘦肉粥
為左食皮蛋 專登整病自己

同好呀清

皮蛋艇仔粥

超鍾意涼拌皮蛋
但至從我知道食得多皮蛋個人會變蠢
就好少再食

搵啲無鉛嘅皮蛋。

平時去d店到食 都唔人佢地用邊種

細個阿公飲孖蒸果時會加皮蛋
我成日都要食 仲拎黎送飯

皮蛋比狗食

炸皮蛋

thousand years egg

好撚臭

唔好賴隻皮蛋

無酸薑嘅皮蛋酥

少少就ok
有時候太大啖陣味頂唔順會打冷震

三色蛋
皮蛋瘦令我對粥改觀
我覺得其他粥全撚部都係垃圾

氹仔涼拌皮強

泰式蝦餅皮蛋，一次滿足兩個願望

記住本地或臺灣製先好買

譚仔個波蛋

皮